Escreva, neste arquivo, sua resposta para a pergunta da parte 2.2 do MiniEP6. Descreva brevemente o que você observou ao executar mostra_n(20). Não precisa entrar em detalhes! Basta 2 ou 3 linhas.


Foi observado que os último número da soma de ímpares consecutivos de um número n, é um número primo, ou um múltiplo de um número primo.
